咪撚再話Eye4hk係鬼！

Eye4hk
香港人係呢個運動上面係應該做帶領
香港人自己唔post樣 保護自己完全冇問題
相信大家都自己識風險評估
如果擔心個tag比人知ig係黃絲 就更加冇謂
日日大把人tag反送中 大把人post黃野
根本就冇問題
唔好再話有鬼冇鬼
用公仔又好用動物又好
最緊要係推到國際化！ 推到外國人響應關注
香港加油
同我推爆佢
8點就係！

#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

［#Eye4HK Campaign 一觸即發］已有名人強勢加盟！今晚八點正，約定大家喺各大社交媒體見，發動全球文宣！！

Push

推

push

感謝巴打！！！！推

自己發夢時又影相擺上網自爆發夢
影張遮眼相又咁鬼驚

開新ac 遮晒自己個樣咪得

612 721 811

保護好自己
始終我地面對緊世上最恐怖既極權國家

記住香港人自己tag個作用只係推國際
你岀唔岀樣我理撚得你
國際啊仆街

今晚(8月21日)
主要推呢兩樣 要分開2個tweet咁推post
如果唔係就會分流
1) 2000 upload 用手掩右眼自拍一張 -> #EyeForHK
(真係驚就帶gear)
2) 2100點至2115trend 大使被失蹤(主力呢個) ->#FreeSimon

Hashtag:
1. 大大力推 #EyeforHK #FreeSimon
2. 基本類 #AntiELAB #HongKongProtests #NoExtradictionToChina
3. 警暴類 #PoliceBrutality
4. 支那類 #BoycottChina #ChiNazi #ShameOnChina #Xitler
5. 國際類 #StandWithHongKong #FreeHongKong #GlobeConnect

有好多。。。

Post公仔啦

唔岀樣真係好少事 你幫推就得

#eye4hk

咪講咗可full gear囉

鬼乜柒

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

點解講極唔明 香港人唔岀樣都得啊！

推呀屌

823 全面升級

會唔會整到pepe遮眼

有手足整左

#i4hk

dllm

係咪有手足想要64電子banner？我有！

有咩好驚 咁都要驚？

開始發芽
大家用新ac又得
乜都得

1. 保護好自己個樣
2. 用分身AC

大家快d post

721 811

Done

Tags：
#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

我淨係知雨革尾聲同而家一樣
唔會抗拒你地做
但我就唔會做

PUSH

Post相都驚

抗爭六大原則
1. 不分化、不割蓆、不篤灰，可指責
2. 兄弟爬山，各自努力，但互相提醒，免於墜山
3. 無數臥底，不再捉鬼
4. 思想與行動，行如流水be water
5. 不強調苦行，休息是為了繼續抗爭
6. 不要被仇恨支配，在危難中，保持警覺與思考

Pish

Eye for Hong Kong
Hong Kong police, please stop shooting our eyes!

#EyeforHK
#Eye4HK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

推推推

大撚把

#FreeSimon
#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

Twitter 都見到好多外國人支持

我整左個Template方便大家貼去fb, ig, twitter
---------------------
Eye4HK活動
用右手掩蓋右眼自拍，連同本文字hashtag上傳至Facebook, Instagram, Twitter等各大社交網站，並tag至少三位香港朋友及兩位海外朋友一同參與此活動。

“The bill is dead”, following the non-legal binding announcement made by HK Chief Executive Carrie Lam on the extradition bill, the city is dying too. HKSAR Government refuses to officially withdraw the bill nor set up an independent commission of inquiry to look into the saga. In response to the voices of people, HK police collude with triads to beat citizens indiscriminately (both peaceful protestors and non-protestors). A young girl, who volunteered herself to be a first-aider in a peaceful protest on 11 Aug 2019, was shot in the right eye by the police causing permanent vision loss. The authority is creating violence every day and using brutality to rule the city.

The universal values that everyone on Earth embraces: freedom, justice, rule of law... are at stake now in Hong Kong. Our eyes can be taken, but truth can’t be. To show your support to Hong Kong, please join the “Eye for HongKong Campaign”:

1. Take a selfie with your right eye covered. Consider wearing a mask, which symbolizes Hong Kong people’s fear of expression, if you wish
2. Upload the photo to Facebook/Instagram/Twitter/Reddit
3. Tag at least 4 friends of yours and call for their support
4. Add the following hashtag:

#Eye4HK
#EyeforHK
#NopoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

811

仲要其實係俾一個渠道外國人撐香港示威者
目標係世界性

你今日POST左未?

見過好多

膠少陣啦
到而家都唔做好privacy保護自己
你上fb打句野都比人拉呀